<!-- TITLE: (Niv 27-28) Ombreterre - Tanniere Des Driders -->
<!-- SUBTITLE: Levez les yeux ! il pleut des driders ! -->

# Résumé
Ne vous laissez pas surprendre par ces driders sur les plafonds des murs, sinon vous succomberez ! Méfiez vous de leurs toiles et surtout attention à la Reine Drider !